﻿ TPHCM ban_hành bảng giá đất năm 2006
TPHCM ban_hành bảng giá đất năm 2006 01-01-2006 19:04:59 GMT +7 Mời các bạn Click vào các tiêu_đề dưới đây để xem Bảng giá đất chi_tiết của 24 quận , huyện TPHCM :
Bảng giá đất quận 1
Bảng giá đất quận Phú_Nhuận
Bảng giá đất quận 2
Bảng giá đất quận Tân_Bình
Bảng giá đất quận 3
Bảng giá đất quận Bình_Thạnh
Bảng giá đất quận 4
Bảng giá đất quận Gò_Vấp
Bảng giá đất quận 5
Bảng giá đất quận Tân_Phú
Bảng giá đất quận 6
Bảng giá đất quận Bình_Tân
Bảng giá đất quận 7
Bảng giá đất quận Thủ_Đức
Bảng giá đất quận 8
Bảng giá đất huyện Bình_Chánh
Bảng giá đất quận 9
Bảng giá đất huyện Củ_Chi
Bảng giá đất quận 10
Bảng giá đất huyện Hóc_Môn
Bảng giá đất quận 11
Bảng giá đất huyện Nhà_Bè
Bảng giá đất quận 12
Bảng giá đất huyện Cần_Giờ
Phản_hồi
Gửi cho bạn_bè
In ra giấy C& # 193 ; C_TIN_KH& # 193 ; C_Viện_Gallup ( Mỹ ) : Người_Việt là người lạc_quan nhất về tương_lai đất_nước năm nay ( 01/01 )
